未訓既咪入黎傾下計囉（208）

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

LM

唔知今晚食乜送~~~

樓豬我今晚食蕃茄蛋呀

點解你收得咁好
我次次去都唔會收到電話

柔柔油英語演唱會開始啦

我都唔知～～～

昂坪收得特別好

你會唔會比啖我食

嗨

有貓聞完TG走左

好想去露營呀

唉

又係你喎

芒西

蕃茄

屌

芒西做餸？

做咩喊唔比喊

呢間嘢啲意粉幾好食

係呀

好想喊
有眼淚

為什麼呀
咁喊一陣 一陣好啦 唔好多

突發事

發生咩事？

我未翻到去 未喊得

唔知點講

餵你食~ 樓豬

好憎你！！！！！

為你好

你想我死

strong po LM

認同

原來跑都可以咁好玩

眼訓了

識睇越位咁勁

睇緊愛華頓~~

我都好眼訓 訓得兩三個鐘

我好掛住魔力寶貝

你鐘意愛華頓?

live呀嘛 咪睇緊
我唔睇波架 好悶~

你bad我加埋訓咗應該有八個

我三日加埋多過你

我反而未玩過

就嚟猝死

不嬲幾好睇

腦魔養生知識學堂

早餐係三餐入面最重要一餐！亦最好食得豐富d（份量最好係三餐最多！）

唔啦！
唔太啱口味 同埋自己去踢好過

球王

我好ja ga

楚楚

個廣告代言人係兩個愛回家成員
其實幾襯

獨

巧橙牙

嘻嘻嘻
好眼訓

我剛食完飯，而家又要繼續開工了

辛苦你了 得閒就上黎搵我地

冇，都係做自己野

車～依排有無出去食好西

尋晚有不過冇影相
食左馬介休同墨魚仔

🎤🎤🎤
你看那～九點鐘方向
日內瓦湖的房子 貴嗎
世界上～七千個地方 我們定居哪～

唔識

陳綺貞!!!!

想食墨魚仔！！
尋日去左韓燒

好閪正我都想去

好想揸電單車

依家訓係草地睇星星 飲1664

玩撚曬啦你
咁咪去學完之後攞返個牌

其實感覺幾chill喎不過可惜我唔飲酒

塔門？屌你訊號收得咁好

又係我
玩撚曬
電單車好快好正

你咁都認到

後座位有個女乘客？

咁淨係訓草地睇星都chill

你就好 我都想食
今晚都要自己煮

馬鞍山

唔要
要揸到好快好快咁
要速度

有錢就是任性

但係呢度D魔鬼夜媽媽係呢度講食同po食物相

個山坡好似塔門個個 認唔到 柒撚左啦

你係咪文盲仔？改左名

早起身食既第一餐係最最最最最重要

你想唔想我post食物相？

扭呀扭呀

我係文盲
但我已經俾浮仔閃盲隻右眼 變左身體殘障
浮仔還眼

你教我踢波

現在飽飽
唔怕你

窗外它～水管在開花
椅子在異鄉 樹葉有翅膀
上海的街道 雪山在邊上
你靠著車窗 我心臟一旁～

好好食！！！
我仲未食夜晚

我們去哪～

還眼今日仲要見住佢地放閃！
我要做電燈膽

幸幸

邊有錢
先17歲

去完夜市 飽飽

台灣？

係呀 高雄

死啦 我識有個人呢排都去台灣

我一個人喎

咁夜仲未食
今晚會想咩

正到你

相認？

記住早d沖涼

不要去羨慕 不要去妒忌

邊有咁易

我會

台灣好多人去 應該唔會嘅

又post野食

食左啲咩

主動同台妹傾兩句？

世界真細小小小

佢唔係

唔係又冇凍水

凍水沖涼？

口水已流滿地

係囉
一日都最少幾千人去

是咪想渣

好多喎 小丸子 豬手 雞肉 雞心 雞皮 水果都有

又想串我毒撚呀

你好大食wor...

好想打9佢pp

小得真奇妙妙妙

好彩

曖水

問下你

想食蛋包飯

食得曬

我9up就叻

再無真係屌撚死佢

有可能會追過黎吠你咬你

你有冇真係試過打佢pat pat(細細力嗰啲)？

一個人食唔到啲咩喇

你下面好小wor

做咩咁好彩當識多個朋友啫

咩字

台妹主動同你傾

好 咁快啲食我吧

投訴佢

小得傳奇妙妙妙

無 邊到敢

好想約你食飯

小得唔係小德

最好就唔好食dinner留肚喺夜市掃街

暖

你又岩 但無人想識我

Join

我 勢弱言輕 決不 虛作無聲
哪管他扣查嚴令 會暫停 我路程 也盡情

我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土
無窮志氣未折耗

我奇妙過奇妙電視

係呀 今日去完旗津好攰 食好啲

而家個名真係好柒

原版都好正

執左粒啦wo

2個字太似

拎緊去你樓下

所以我最後都冇咁做

打邊個？

冇嘢了

下雨天了怎麼辦我好想你～～

不敢打比你

呢首歌詞同主唱都極高汁

一齊食蛋包飯

奇妙在我未執柒

係

好飽呀我

我找不到原因

為什麼失眠的聲音

讀返中學

變得好熟悉

條仆街應左我
但係我唔想應佢

間學校超級紅底

派你返入去洗佢地腦

沉默的場景 做你的代替

不了
冇得救

陪我聽雨停

瘋狂用文宣指住佢地頭黎鬧

期待讓人越來越沉迷

誰和我一樣 等不到他的誰

same

個陣中學
有個呀sir
聽到國歌會感到會

愛上你我總在學會

飽到上心口

痴撚線老師

寂寞的滋味

仲訓緊係草地到 好爽呀

蛇蟲鼠蟻

係
但校長好中意佢

唔驚

一個人撐傘

愛我～非你莫屬～～～～

有冇look來look去

野貓野狗野豬

我只要 守護

成間學校都痴線 包括你

我只願～守護由你給我的幸福

野貓

有無歌好聽啊

不了

一個人好累

我乖架
0缺點

周國賢

倒帶

兩個人仲攰

乖同痴線兩樣野黎

食左德仔你食 先再食蛋包飯

說再見不要坐近

何以見得我痴線

好惡的

李友廷

我仲惡

不糾纏 不慰問

一定比間學校污染左

我陪你

已經係偶像

誰 想要找到我

我在幸福的門外卻一直都進不來

奇b 睇左琴晚集聲林之王未

係
垃圾學校

聲林之王

你累積給的傷害

便扶助病困

多麼希望 擁有一個你
讓我值得存在

好在中學有幾個極黃老師

未呀
趕緊ppt 0000要交

誰亦害怕背上開口責任

佢啲歌真係好正

ererererrrr

近期又係成日loop

我是真的很難釋懷

咁我都有幾個既
極少數

Kpop啱唔啱

平時utube好快有廣告版 依家想睇又無

終於看開 愛回不來

真係好正

我本人 從來未稀罕悲壯傳奇

女朋友整緊個海底撈懶人火鍋，我會唔會死

BTS Bigbang

一個之前上埋電視

其實你已經是閒人

冇事既

跟住訓導老師會逼你罰企

冇可能佢一搵我就即刻應佢
我依家仲想易讀佢

聽日頭條見

黃到上電視？

我呢d老派kpop

畀佢知道乜嘢叫做不秒回嘅感覺

認識一場 如雷雨一閃

個背景同埋將象數諗起以前舊燈有人哋post自己嘅自拍造型上去

屌哂佢地老母

就此沒有下文

咁岩有次影到佢同啲popo嘈

回憶總是美好

咁黃
好難得
D學生一定

我本人 明白什麼都總有限期

不嬲都好多學生鐘意 係啲反傳統老師黎

淪為行過寵物

貓狗了解我的悽慘

仲要係已讀不回

好正
我知我個間有個呀sir
帶頭唔用8達通

失寵後不往後退

一定係型英帥靚正

你挑選了誰跟你一起玩

可愛既熊仔上線啦

你挑選了 誰跟你一起玩

不過唔知係學校有冇比人排

熊熊

你要金毛定另一隻

原本嗰隻乖啲

掛住你

唔會嘅 大把學生撐喇

見到好熟但係唔知係咩即刻search下

唔知你個啲咩狗

如我知錯

佐佐

熊仔
禾巧掛住你

仲要唔過時

金毛好百嚴

聽左好多年
都係一樣咁正

餃b~~
我都好掛你

再苦都快樂過

比其他老師排

心聲安葬在岩洞

對

有無掛住me

飯b~~
朱刀巧掛住你

唔是我

梗係有

怎可。。。。

上帝

堅持信念

真係超級似一個小朋友

我今日都見到基佬仔

好想食嘢 但要忍住

真係好乖

佢應該會
好難得

好曳

你太重要使我淚亦落得多

我冇養寵物

咁正！ 係咪夾架～

男男

見要見得多

咁你呢！

加油呀sir

熊熊攬

係呀
不過佢痴埋一邊
夾唔到

攬

跟住搞到我呢排勁攰

我都好想夾公仔

我好鍾意你 個名

山上面揮手

要日日放狗

間間～
有無碌落山

一直向後 退不出回憶

日本夾

緊係有喇

唔知夾唔夾得

非常安全！

咁就乖仔啦！

係 好靚仔

星星靚唔靚！

餃姐叫我查嗰啲汁汁 有陣糯米糍味

而家已經係一日落街三次
佢每日all五次poopoo

很高興有心事 幫我困住自己

油油

一日落三次咁勁

今日早啲沖涼啊

提出要求！！

耳耳

我會夾好多！
我上次去夾左3000yen

星星呢

原來吳雨霏以前好多mv都係高清

有再多的遺憾 用來牢牢記住

訓咗係草地睇星星

有冇查埋條

好飽

知喇mum

咁多屎

好正

四次三番

乖仔！

3000yen夾到幾多隻

手機影唔到

食得架咩

因為佢真係好需要放電

sin mo

都係10年前

夾到4隻
2細2大

依家去沖先

一定好靚

佢真係多屎過我本身嗰隻狗

真 癲狗

Bin lo

好

再愚弄

我對你付出的青春這麼多年

未試過

我好似前兩日都有打

都好多

換來了 一句謝謝你的成全

可能細個

可能我有比佢食狗食嗰啲益生菌

成全了你的瀟灑與冒險

會冇咁多屎？

成全了我的碧海藍天

就係因為有益生菌 條腸會好啲 跟住可能先all咁多

係！

真想食自動山

她許你的海誓山盟蜜語甜言

哦
咁屙屎都好既

我都想我都好耐無食自動山

未必永遠才算愛得完全

真沖涼 希望唔好咁熱

一陣又溫泉

是有過幾個不錯對象

我都想兩年幾冇食過

地獄

花花～～

沖涼未

好正
但要排好x耐

促進血液循環呀

所以今次要忍手
真係好想玩

餅餅好病好好攰好辛苦 原諒我冇力揮手

架架～～

有無睇醫生

有錢到

=.=

餃b

掛你

你都好靚仔

露縮jj?

我老
你後生

聽得見耳邊風

露營JJ

冇 食左成藥 唔想排隊

bitch

做咩掛我

打錯字變左露宿

支持

難逃俾你攬面孔

真係屙得太多

係咪好涼爽

Miss u

有頭髮邊個想做熾哥

終於喺部MacBook 度成功喺ig up到相
終於可以搵多啲錢

d屎靚唔靚

咁你要休息下

你唔係你係打咗「露」「縮」JJ

失咗聲...

點解唔可以掛住你

笑死

超級軟 唔靚

幾多個去 重點係有冇女

你好叻仔

點解要掛住我

頂 笑撚死

唔合格

唱歌唔好咁用力

又係時候搵返多啲錢

睇醫生！！！

佢已經食好多

三個 冇女

冇唱歌

嘻嘻

點解唔可以先

狗洗唔洗食菜

Ok
記得要睇醫生

唔得啊！ 聽日要去！！！！！

佢咩都食 每日比半個蘋果佢

點解

要狠狠地教訓佢迫佢睇醫生為咗佢健康

係咪食太多

另外嗰半個就你食？

可能係呢度d巴打

因為掛住你囉

可能望佢嗰個 花哥巴打＼

有冇買咩零食

係ar

痴撚線幫襯間四川涼拌，間垃圾黃店落勁撚多料，想食死人咩

啱啊塵仔！
名名真係好鬼死曳

零食即係食嘅嘢零即係唔使食

啤酒

唔會啦 佢係50幾果啲黎！！！

咁都話佢垃圾

要教訓下

上個po見到浮雲

佢哋叫個仔幫佢開就會有連登account
再唔係就係isp email

唔會架唔會架

那又如何呢

你留意下陣間有咩新人入嚟但係居然搵你

想你

你個名

花哥唔係你
我講緊雪花非花因為佢講嘢語氣各方面都似有返咁上下年紀
但係你畀我嘅感覺伙15歲

唔會有！！！

呢首歌好聽
聽埋溫馨提示

俾多粒你
我似咁細個咩

Hi 新人

大家一齊同餅餅相認

星期一

溫馨提示都係歌？

如果你唔想排咁耐
又唔想買fast pass
一開門就沖入走玩左先

餅餅係絲

都唔算太多

有嘢唔開心？

我會！！！
我第一個就去排佢！

你估下

Usj好正
我鐘意睇佢巡遊

頭先咪講咗你畀我嘅感覺佢好後生

我好想去

好難聽咩

會唔會係屋企屙

終於開到ig

係嘅就下世小心啲
百萬人感謝祭

都係好似之前咁

乜你咁講嘢㗎佢係巴打

唔係我順綷問
我未聽過

抵啦
食薯片

早你個晨
有冇人掛住我呢 冇既我一陣再問

好掛住你呀好想見你了

雖然我唔知係咩黎 但好似好恐怖咁

怎怎～

我都失失地聲

邊間

關於佢？

文字中相見吧

好閃呀我對眼已經盲咗

咩料啊？

佢就係會先煩

男的也可以因為你很可愛.gif

家姐好惡

.jpg

想同你相認

番左黎香港了

德仔

佢有個排隊app
可以download 定
睇到其他game排隊時間

點會無人掛你

唔知你係乜水，但係畀啲尊重好啲，一個新人一入嚟，即刻求其搵個會員話要感謝祭離唔離譜啲？
你最好停止呢個話題你又唔係識佢
真係好熟就話可以玩啫

一定

Hello

咁就好啦～

可以買定飯團個d入去食
我之前去唔check

有無名

我都好驚 睇唔到前面

浮雲

呢幾日 叫到失聲

德

好慘

咩春天嘢料呀
點解嘅？

攰到

咩秋天嘢料

有冇你份啊

琴日嗌到咁

好用力喎睇你

Usj排隊時間
咁上下

爽呀
睇野先 潛一陣

係啊

返屋企搵下先

哈利波特旁晚反而冇咩人排

我都係 今朝出唔到聲

仲食薯片

盲撚咗

我要玩左翼龍先！！

過兩日再消失

排隊攞霍格華茲入學表格？

我唔惡

點解既

係
前排把聲先爛完 好返 而家又再爛過

你做乜春天係咁講春天？

習慣來

假

一開門就沖入去玩
睇下你會唔會一開門就去到

好想屙屎但係我仲未返到

冇食啦冇食啦

入去玩game

我5點就起身去

冇得解

Nggggggg

失聲了

我出到聲 但係講嘢有啲音出唔到

學習容忍能力

唔睇就打

你上網睇返 佢個日幾點開門
同埋門票而家有分唔同season 唔同價錢

我驚會瀨屎

佢同你而家點

我上次排左2h

啲人嗌到嚇親我

Tsw食街

幸幸啱！！

冇所謂啦把聲又唔係好聽

有架

咁複雜
一陣睇下先

我都叫到好大聲

我得出到氣聲

預全日玩～

幸幸好耐冇打我

手手夠大補救

Real

係
你睇定啦
唔係佢又話你唔準備

我好溫柔

依個真

講笑啫巴打唔好嬲

冇惡意

好正架
不過唔知你男朋友想唔想睇巡遊
我覺得好正

好耐冇丁

咁睇嚟你真係嗌得好用力喎

唔知佢啊～
我都會睇

你睇唔明就cap圖問我啦
我教你

訓一訓醒又幾20頁

而家想比我打？

我有save

好啊bb

魚b都係

佢有佢玩
你有你睇

無點啦
係我放唔低佢姐

豬

要丁新圖

give u a hug
唔知點解我依家唔想應佢

媽咪

好幸福架呢

有買快證

又嚟

佢唔玩架
如果去就我玩翼龍 佢睇4d

笑咩

真
名名！

係咪喺美國

日本啊～

之前試過 想講野之後講到走曬音

可能係

嚟啦

你又想點

你去京都可以坐快車

唔好呀

睇親都好好笑

楚b

Rich

知啦！！！

好搞笑

要補給下 名名！

原來你睇到ga

來靈魂相認

咁奇怪嘅

真係分開玩
你可以排單人隊

麻辣牛肉飯

假就係假

餅b!

我都唔會一入去個post就求其搵個會員講「我想中出你」
No next time

不要吃我

畢仔

又偷懶

因為佢今日做完成日嘢
好夜先應我 所以我依家就唔想應佢

夜媽媽跑咁快小心仆親

想讚你把聲好聽

真！

嘻嘻嘻 又回來了

又想點呀

點會睇唔到

親~ 相擁的不止這肉身

家姐話事

做乜春天呀
想聽下你依家把聲

聽晚唱歌比你聽

又比人bully

好耐冇交手仔出黎啦

Harder!

佢比錢

咩偷咁難聽 我光明正大訓

我唔係魚b

我個fd係咁笑我
個陣唔講出聲佢又唔明！咪夾硬講出聲

家姐

排單人快啲

氣聲不斷走音

快車？

唔準笑佢

之前講好最後架喎

恥笑
Btw 你張100蚊紙呢

好
你都唔好笑佢

你做咩話佢

永遠都唔會有最後
遲啲仲想睇埋腳趾

我個妹係咁笑我

等你

佢專恰我的

假 呢啲打情罵俏姐

楚楚(浮mum)，現在出家長信通知你 貴子弟(浮雲)常放閃令人至盲。請 貴家長好好 佢, 還眼!

點解你又知道嘅

我要投訴

唔好咁痴線

簽通告

好簡單因為有隻貓…

係！單人隊應該快好多

咁唔想知

掛你！

對唔住大家 我都好愧疚

快dd

嘻嘻嘻

點解會變成咁
衰貓

我都係！！！

關西機場關空特快列車「 HARUKA 」車票

楚楚啲耳目

有咩

祝你成個連登都知

有架有架

邊個聽到？

假架假架

痴線 得罪連登仔真係好恐怖

講笑啫應該唔會有人想理
我諗佢哋自己柒嘅事仲多

我好想知

太光要望下

我緊係知講笑啦
想知更多

好小事啫

頭油多到識發光

想吓好

deedee

小心啲呀靚仔

我會好快知

冇人會話你知

我明 好辛苦

背後一股寒流

仲有12分鐘就生日

架？

化化

想太多

無事 我咩都唔知

著多件衫

你明就好
你失咗幾多日

No

生日快樂

你太睇小我

都未到

10分鐘

知唔知爭我幾多雪糕

著你

有無仔仔想摸我粒lin?

9分鐘

好似都有2.3日

8分鐘

仲以為係含撚妹

淨係想摸男仔嗰粒

我都以為係

2-3日定2.3日

7分鐘

我要望下個名先知

係咪掛住台灣呀

Same

除畀你

2-3

個名都似 以為改左

邊個又出賣朕

要搬幾次酒店

Come to papa

門ching

係含撚妹 所有巴打都要回避

心諗2.3日唔係要我計吓話

6分鐘

參見皇上

成個5p都知

6分鐘了。就正式滿18歲

點解掛住我

我⋯我岩岩訓醒 無乜印象

5分鐘

平身

好啊(脫

5p係咩嚟

等多陣就可以飲酒

梳呀

謝皇上

唔緊要慢慢諗

不了。養開生

4分鐘

5p台

成人台 其他人唔好埋嚟睇

我大愛熊仔黎

@魚b 學下野

3男2女

跟得樓豬多

book左更衣室畀你地

嘻！
名名

原來…

3分鐘

5p台又係咩嚟

一齊？

騎乘位小妹都係進擊型

2分鐘了

做咩 有不祥嘅預感

噓......

無事！
名名乖乖

1分鐘了

errr...who are you?

好心寒

祝我18歲生日快樂

I am name name

你封左盤 怕乜

化化 18歲生日快樂！！！！！！！

Happy birthday!!!!!

Weak

買六合彩

大個仔啦

扑扑趣

乖

No one know you wor

生日快樂啊

對唔字囉

又想我打你

多謝各位。

我都係最快

生日快樂！！

生日粗卡heaaaa~~

化仔大個仔了

請我食雪糕